android 版留名功能

想問android版 整左留名個function未???